琴日機場開槍事件已經證明 已經下達黑警可以隨時開槍嘅命令！

大家睇路！

小心阿手足

開槍之後就係學烏克蘭，用來福槍打獵